可唔可以有少少禮貌

撘枱係香港文化，我知道
但最憎d仆街，問都唔撚問有無人就直接坐落黎
原本自己好清靜坐係到食晚餐，
依家對面一個阿姐+佢老公係到嘈生哂。

咁叻 搵夠四個毒撚一齊食囉

Join ?